跟單員到底生態係點

上網search過，一係話好好做 ，一係話慘到仆街⋯⋯
我預左做夾心人，帶老母番工。
不過而家一岀黎有18K堅定流？見到高人工想投身既，不過想了解多啲先，希望有巴絲答到我 Thank you

跟咩單有18k?

多數西工 永遠請緊跟單員
好做果份唔會有人走 走都介紹人入去啦
workload一定大
好處係比一般文職高少少人工

我見到果份係玩具 但間公司冇網址 好可疑

又有道理 岩岩FG 打算搵份高啲人工做 儲好本錢先

跟單好好做架,快D入行喇,做過番唔到轉頭
利申:做過

咩post先
助理跟單無可能18k
至多14k

堅定流

佢上面冇寫係assistant 不過佢既要求望落又唔高 同人工對比真係怪怪地

宜家好多公司好難請人
可能番工遠，可能d工作好複雜
好多時請番嚟做幾日又話走，見唔少
出到18k都唔出奇
可能要一腳踢囉

18k跟單？ 你預做到仆街日日ot

一腳腸⋯⋯我盡力做啦 FG仔都冇得揀 。不過番工遠唔遠就唔知了，冇地址冇網址

諗到個情景了

無網址都可疑
細公司唔一定要整網站啦

就算一腳踢都未必18k

但佢請好多範疇，又唔係人力公司，感覺唔似細公司。不過我都照sd左CV過去

又⋯唔好咁灰

最緊要都係運

夕陽行業點解仲入行

18k咁開心？
應該會ot到2046

我見我公司做玩具唔算好忙
Hardline點都好過sofline

堅,岩岩畢業,搵唔到野做既,識做一定係做跟單

因為咁岩見到 佢個offer咁岩幾好咁 不過打消左想做既想法 已經變左廢po

你個名好難信你